(毒到冇朋友) 召集所有會去69遊行既毒撚 入一入嚟

無論你係撐港獨, 建國, 歸英, 民主派都好, 今次逃犯條例通過咗之後, 大家以後連言論自由都冇埋, 可能哩一次係最後一次比大家出嚟既機會, 好end game feel, 今次想借一個tg group 去比大家入黎,我知道好多人唔知點入手, 唔知準備啲咩呀有咩要注意咁, 入面都好多唔同派系立場既人，不過私人野就唔好講太多，岩啦! 呢個group 咩人都有, 只要大家有心就可以入黎, 希望可以召集到更多仲愛香港既人, 一齊保護我地既國家！

推！

幫推

推

大カ推

Posh

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

推
plan B！九龍好少人！
大家，六月九號見。

【雨傘】點解當日咁勁可以自發佔領彌敦道?

毒撚或者單拖去

驚唔驚tg group有五毛亂入